花你一分鐘時間，再重溫一下一年前的這一幕

好得意啊，佢父母一定係好好
希望你長大之後，係個重生既香港